Garmin /others 手錶求推介

平時行山 長跑 游水
有咩款推介

Casio神錶 f91-w